請各位即刻準備每日記者會，搶回民意及注意度，避免上次雨傘佔中後失焦點

五年前，對家玩日日4點鐘許SIR，玩到最後無人記得件事，我地都要準備番個每日記者會，日日提住d人

另外我地唔應該去笑對家出既招數，佢地出咩招係應該全部照學